人生第一份全職有幾辛苦

我個份日日無償ot 1-2個鐘
公司d人係幾好, 個個都年紀大過我
但有好多野比我做, 一返工就訓到收工
同埋handover時間短, 好多都唔識做
放左工都要睇公事

日日一放工我都係咁的衰樣

我剩係知你有語癌

1999

我睇得明喎

sorry, 太累
一返工就忙到收工先岩

push

打幾隻字 都可以錯到變另一個意思
會唔會係能力問題先搞到咁遲先收工

我明 搵到份四皮野嘅鐵飯碗
日日返工你上頭就係咁捽你
啲細嘅覺得你廿零歲就又show你
仲要咩都唔識 個種無力感真係

你都係同一份工?

咁就要同佢地玩耐力賽
玩撚到班細既好似隻狗咁
之後佢地就唔敢搞事

我諗捱到一年你就變山寨王
送你四個字「欲擒先縱」
辦公室政治必殺技

有血有汗, 日哂雨淋, 擒高擒低, 厭惡性工作, 幽閉空間工作, 高空工作

仲要輪通宵班

人工五位數都冇

返幾多個鐘先

個個未返過工?

pish